凶宅同層兩戶求退租被拒

【星島日報報道】油麻地御金．國峯發生倫常兇案後，住客均感到惶恐不安，正居住凶宅同層兩名租客，昨日已即時要求退租，惟因同有「死約」在身，業主均告拒絕，只傾向減租。而與案發中高層同座、原正放盤的兩個單位，目前已封盤，業界料會跌價約一至兩成。

倫常兇案發生後，御金．國峯七座二十八樓及五樓即分別出現三個凶宅，昨日居住在二十八樓及五樓兩名租客，均表示十分惶恐，同透過地產代理向業主退租，但因兩人的租約屬「死約」，必須完成約期才可退租，據悉，業主只願意減租，以吸引他們留下居住，但未知兩租客是否接受。

據區內代理透露，發生兇案的御金．國峯，由於案發後涉事同層單位估價變得混亂，不少業主選擇按兵不動，未見有即時減價拋售情況。而除了直接受影響的三個單位，附近單位亦同樣受到牽連。

以中高層事發單位為例，同層原本有兩個單位正在放售，分別為一伙開放式及一伙一房戶，原開價八百萬及一千零五十萬元放盤，於兇案發生後，兩個單位的業主即時將單位封盤，暫未知何時會重新推盤，但預期該兩個單位日後再放售時，樓價亦會下跌約一至兩成。

七月十四死
下星期回魂夜

係時候練定俄羅斯練膽大法

擺明搏減租姐

有冇唔怕鬼連登仔頂租

你鋪話法，
撞正呢個時候死人死到咁大怨氣，
唔洗租我都唔想住

有錢買我真係唔介意住

買定幾包麥提沙同用保鮮紙封實門口 窗有冇得諗？

捉鬼要用保鮮紙
打鬼要用朱古力

買定保鮮紙 朱古力

你老母匿埋喺度食雞比👻🍗

殺老婆好閒啫
你鍾意咪殺埋我老婆囉

全棟一齊減租

Yeah

住喺度，一日要洗幾次頭。

大把人肯住你唔住比我住

住個到真係唔敢夜番/出夜街

住緊私樓

咁都驚
小學雞到

萬幾二萬大把選擇，租七月凶宅？

21世紀咁撚迷信 真反智

地圖炮

岩岩重睇完回魂夜

死得咁慘
都係平一至兩成

算唔算死都要害人

慘 報紙佬得閒就提下
得班買家唔好唔記得呢間係兇宅

講到自己唔驚咁

伯母隻雞脾你留返自己慢慢食啦

醒下啦你撚有女咩

唔好買微波爐同電風扇

佢痴 q 左線

銀行都迷信

成盤係血，當佢無事

本身都怨氣大，重要呢啲時間

吻左佢!

唔驚就唔驚啦 你估個個都似你咁驚咩

出事單位18800月租, 可能有污糟野

今次搵替身。

未有咁快可以投胎架 死左之後...
好彩咪49日投
惡靈好難講

無得罪佢都好難有運行
長期有個紅色黑色鬼係度

如果有陰陽眼果啲平時見到紅色黑色係即刻走
之後有黑色紅色長期係度
唔驚就假

熄咗佢

凶宅先減一成

同層果D起碼25%啦下話

一個Post有靈異相/死人相：
有怪莫怪

凶宅Post：
你唔住比我住
老子甚麼鬼也不怕

我唔怕，可以2000租俾我？

唔上唔落我咪仆街

妖，禁中間啦

咩黎

肯定搵替死鬼

齊木楠雄的災難

揸緊個信念，剛剛就會條盲腸痛一痛，個信念揸唔緊，一鬆就比把刀插左入去

窮鬼最惡

送保鮮紙畀租客啦

自殺都話
兇殺喎

七孔流血還七孔流血 死還死

銀行唔係怕鬼，係怕蝕姐
減到咁上下自然有人肯租
個平台拎黎種下花不知幾過癮

唔好話鬼，遇神殺神遇佛殺佛添呀

殺老母呀
我先冇你咁賤格 我唔係有心殺我阿娘

我有錢就唔會買呢d平台單位
容乜易又跳多件

跟我個beat

減到幾錢？想買

有乜咁好驚
又唔關你事點會搞你

你老母食緊雞脾呀！

唔搞你
不過得閒半夜出黎行下咁囉

有咩問題？有油麻地豪宅住wor

睇黎你未明白恐懼嘅可怕，我地不如試下俄羅斯練膽大法

平時又講到中國傳統有幾咁落後國on9
一到鬼神又信到十足
十足未開化民族

回魂夜2017

回魂夜當晚少不免會血流成河生靈塗炭

簽左租約 肯減租都算係咁啦

500萬放大把人狗衝

如果減租3成或以上都唔敢租，甚至話唔洗比租都唔住個d巴打，係咪中學生來?

日本夠先進
咪一樣迷信
8月d靈異節目多到嘔
咩占卜都有啦

唔洗比租 我住
我再一萬蚊租出去 租上租

英國夠先進未 人哋有國教添
大英帝國又未開化？

想睇頭七尾七個兩層係咪走晒

到時難免血流成河，生靈塗炭

成盆係血
當佢無事

坐好!

借問聲條橫吖睇係邊度嫁?

呀好大呀!!

窮人惡過鬼

老老豆豆 唔係話得罪女死者
不過見鬼見到女死者都唔係好驚姐 幾靚女

你肯定比你見到時係正常既樣？

睇嚟頭七當日少不免血流成河

佢搞到你冇覺好訓 日日冇精神 精神折磨其實先係最緊要 你唔驚還唔驚 佢搞尻你 訓訓下嘈搞你 柯柯下尿彈你春袋都好大獲下嫁

猛鬼出籠

咁貴連登仔撚租得起咩

咩嚟

無知一問點解要洗頭

同層果d住客心諗:
有無人做下好心 了結左我呀

你唔減租，佢地走咗去，你搵人租，間野一吉，到時又話冇人氣又剩，你真係

有靚女陪, 做乜搬姐

之後吹到太猛無人敢住

同層啫，又唔係同單位，唔洗租我住啊

我同女死者又無怨無仇，佢老公又跟埋去

首先佢做咩要搞鳩你先，走咗之後仲想俾人問候咩

基督徒之選

做租霸味得lor

其實唔好話住果到 我平時行番屋企經過果到都驚到仆街 樓下個商場7點都收曬 9點開始人影都無 10點直情得警署有人 真係咪話住 我行過都驚到仆街

入屋拎紫外燈照…

點L樣先搵到過千萬買樓？

好撚邪真係

比我免租都唔撚住

如果頭七整多單 成幢樓唔撚洗賣

1千萬買1房1廳
唔好話兇宅，有人中過6合彩都冇人買啦

銀行唔係迷信
係睇數據
事實上凶宅個吸引力低啲

邊到話佢搞鳩隔離屋 ；
老實講，佢日日行過，你唔驚；重有，你住同層，你起屋企睇唔睇鬼片先

我都想問

乜啲人怕凶宅啲鬼咩
發生過慘案已經好恐怖啦

大師，我哋應該點做呢？

每晚入夜心理壓力直線上昇 驚到訓唔到

男就跳樓死,女就老公偷食+被老公斬死再比佢扔落街,怨氣一定極重,仲要撞正7月14呢段時間頭七,唔好話同層,我係住呢橦野真係租酒店住1個月先敢返黎

會惡得過窮鬼？

個個人話唔怕兇宅

荃灣中心兇宅王你夠唔夠膽住？

當年有鬼佬牧師住左陣都頂唔順

同層真係會驚
但同橦唔同層我又覺得冇乜野

(諗起我和殭屍有個約會，又係講惡鬼+頭七 )

完約bye

最好十字聯防咁上下左右圍住你租個單位跳
咁你就一定可以極速上樓仲要一買就買豪宅

好撚廢

搵定龍哥幫手啦

咁大個人要為自己做野負責
而家隔離鄰居都幫你負責埋
係啊我係講緊你地尼對怨偶有咩唔可坐低好好傾

hello?
我死得好慘呀~
@&#+-%%£€¥$?
陷家富咩da da de呀!

駛鬼驚咩，又無害佢

個鬼佬太低Lv

成班迷信生番

鬼佬牧師你估好勁

尼你老母咩
關個女人咩事
個男人捅完佢之後跳落街呀佢？
你估佢想死架？戇撚鳩

馬會都迷信

正

簽左約 你話走就走咩

今次死得兩件咁少，所以減一至兩成

唔知點解唔撚好亂用啦
弱智

好想知高層凶宅單位個業主有咩感想

按金幫補少少

要John Constantine呢d級數先頂得住

無話搞唔搞 , 有D 人會驚運程變差

買個無遮無掩嘅一樓平台真係好反智